點先叫做有緣？入黎分享下經歷

試過同住附近既人係港島偶遇 搭同一架車回家

試過佢約我但我約左Fd冇應佢邀 夜晚係街撞到

之前DSE同一個自修室溫書，坐對面，然後考oral 嗰陣同一組，到上左U之後上第一堂佢都係度

摩牙

冇

get out

成日去Nike outlet
去到入面有個男仔認得我
耐冇去會問 做咩咁耐冇嚟
點知有日返炒散 佢成間鋪頭啲人上嚟食飯
我仲呆左三秒諗係咪佢

同名同姓同年同月同日生

有冇相認

我瀨死唔走㗎喇

等個女仔入黎講

之後有次上堂佢坐我前面，然後大家終於相認左，跟住就再冇交集

識番幼稚園同學

人間的圓雖則是不夠緣 而有生一天會遇見

佢係你命中注定既人啊
你地個仔係會30年後拯救世界

承你貴言

佢睇完個Post會搵番你

男朋友Yr 1 上chem lab 果時有留意我 (果時未識)
果時佢識好多人既, 但都係搵唔到識我既人所以搵唔到我
之後yr 2 有日我retake 果科等緊上lab 喺學校比佢撞到先知原來讀緊同一個系

細個糖痴豆既女仔fd 中學又撞返

巧Sweet

同個20年冇聯絡既人係連登撞番
仲要係因為有人整鬼佢用佢中文名做acc先相認到

考中文oral 被條撚樣搞到講得好少

最後英文oral撞返撚狗咁撚

有畫面